RTHK需要眾籌嗎？

RTHK係呢場運動做咗幾多事真係唔多講
我地無可能睇住屬於香港人嘅電台收皮

一定要 - 正皮
收皮啦港台 - 負皮

（狠人收到香港電台職員的心聲：）

//狠人你好，我係港台員工，我想話你知：

一朝早睇到新聞我真係嬲到痴線
港台新聞部每年經費係千零萬，預計去到出年3月埋數，只係超幾百萬，但港台已經要cut人手、緊縮開支，影響運作，popo就出9億OT都冇問題，仲可以繼續追加！
唔係警治社會係咩？？？？

呢幾日大家係度傳緊CCTVB會cut人，我唔知係咪真，我淨係知港台因為呢場運動，用多左好多資源，包括派記者出去、請外判幫手拍野、租車接載記者同攝影師去不同地方同埋添置gear等等
所以今年超支 (但其實港台一向都已經唔夠資源)，但咁既情況下，政府都唔會批多D錢比佢地繼續run，反而要佢地勒緊褲頭、緊縮開支，要D同事cut更、停止請外判攝影同租車等等，甚至講明就算cover唔曬D新聞都唔緊要，甩左都唔緊要，但大家諗下呢幾個月港台係有影到獨家野，包括趙家賢係太古城不幸被咬甩耳仔，都係佢地攝影師影到
我真係好憤怒，點解popo OT可以幾千萬幾千萬咁批比佢地，甚至飯盒都係億億聲咁計，但到港台就唔肯批多D錢？popo係公務員，港台員工就唔係？//

From 華爾街狠人 fb

要支持 但唔洗捐
捐錢比政府

為打壓公義同真相，無所不用其極

一年經費千零萬真心痴線喎, 仲要cut? 每年得幾百萬開咩台? 等如無咁滯.
政府根本唔想呢個社會有記者.

真正有良心嘅新聞已經所剩無幾

係得勁少。

推

光復之後要起港台新大樓
上次過唔到立法會

我都想 不過公營媒體我哋無論幾想眾籌啲錢都入唔到港台手

鬼叫立法會唔夠票，夠票就班 popo 要造狗，而唔係食屎狗，因為要佢連屎都無得食

up

港台啲節目戲同紀錄片幾好睇

同工不同酬，告上去！！

支持RTHK

要諗下點樣先去到佢地手

你捐佢可唔可以又都係個問題
不如睇下收唔收義工隊

一定要，我地養佢

點解唔罷工 冇人交稅 popo都冇錢收啦

所以支那咪全球監禁最多記者

係幾高汁嘅傳統媒體

支那嘅世界：
原告會變成被告

支持RTHK, 可以點實質支持？

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

高質台就緊係要俾佢地日日OT呃多啲錢